依家開始每晚都係返自己果區起義？

好處：熟路，出入方便
依家拎裝出遠門應該會困難，係返自己地頭玩點都安全得多，越多區搞佢地越難重兵圍捕
老手勇武係返自己區玩仲可以俾經驗新手勇武，帶佢地升lv

壞處：某地區可能欠缺有代表性建築/商鋪，目標欠清析（可用港鐵站取代？）

歡迎補充/討論

支持的話就十八區齊齊起義爭做首都大作戰正式開始

推到香港建國

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

推到香港獨立

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

每晚都自己區見,天氣轉涼要帶帽帶手襪,
落街驚感冒要帶口罩,汗多又要帶衫換,我地街坊好鍾意落去行街散步

Be Water

見好多人都隨身帶定噴漆驚驚

落街買油, 唔小心過馬路倒瀉晒

食野一定要多油先好味既

唔建議每晚，學隔離post咁講，太多行動文宣會追唔切，有時d核彈會比新野所遮蓋。同埋需要時間比大家回氣
星期1-5做文宣 星期6,日先遍地開花比較好

唔駛煩搭車真係差好遠

yes,特別帶危險品出去既法師系